# Система за управление на индустриални сервозадвижвания

Дипломна работа на Владимир Гаристов за образователна степен бакалавър по специалност "Електроника" в Технически Университет - София.

Предмет на настоящата дипломна работа е система за автоматизирано управление на две индустриални сервозадвижвания. Основна задача на системата е да завърта електромоторите на предварително определени ъгли при получаване на съответна команда от индустриален робот. Системата трябва да предоставя графичен потребителски интерфейс за задаване на възможните позиции, ръчен режим на движение, предвиден за нулиране на позициите, и възможност за безопасно аварийно изключване. Проектът е разработен за нуждите на фирма "Механичен дизайн и конструкции ООД".

Всички електрически схеми, чертежи и програмен код са публично достъпни на адрес https://gitlab.com/vl_garistov/mdc-servo.
За графичното оформление е използван LaTeX шаблон "TU-Sofia coursework template": https://github.com/VladimirGaristov/TU-Sofia_coursework_template.